大家點睇黃敏力，力力？ (83)

請支持小妹開舖

甘呢家姐系邊個post先岩-,-

睇返張圖 條女條褲短到呢

咁的確公主B 1001

小妹😅😅

你條67，以後叫番你做連🐕 5叫連子

都話我本名叫hehe空間

考8點9
5點9就起身返學會唔會太牛逼

本真。英雄完咗sem

廢青？

死肥西？

廢青正門入

返緊hkcc考試，你問我答

9半考試了🚬

本英雄吃了金拱門

用wechat pay俾錢好方便
唔明點解廢青用八達通

樓豬開呢d post名一陣引路人入黎

渣油仲有5日

推

廢青

好少後生仔

遇到唔識廣東話果d
唔係有口音
係完全唔識

有理無理
報左入境處先講

隨時可能中
而家個關口好似廢咁
咁多自由行
好多大陸佬黎做黑工

唔好幫襯黑店ruby tuesday

唉屌 考試柒撚咗

想死

卷妹今個sen盡了力🚬
希望高過之前拉

扑濕party people!

邊撚度有

『多圖』《萬千星輝2018》 張曦雯高衩裙行紅地氈

jed

本真。英雄又贏

Lonely Christmas

收嗲啦 有女陪又扮毒撚

同TL開party

大家點睇黃敏力，力力

想同黃敏力交配

溫左成日又係咩都唔識

54

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

收皮啦可愛
唔讀書唔通好似你咁全f defer咩屌你老母
記得屌女屌到defer 4年呀柒頭

唔洗再quote佢
冇興趣亦時間覆佢

冇時間

你們根本不明白 如果你們明白就不會這樣說了

收撚柒皮啦屌你老母

弱智？😅
唔讀書都唔會全F啦😂

分唔清係你屌我定佢屌我

你又有d道理

💊💊💊

上年科astrophy 冇溫過都有B😅

你條撚樣又乜樣呀 你好有社交唔悶有自信
識讀書過你少少囉 起碼人地唔使食藥都唔撚使defer呀懞撚

我屌緊佢😂👍

有d感動
唔話你開尷尬post了

又有得睇公主b屌人

柒撚得過你
鬥柒嚟講真係冇得同你比

系，g持虫虫

上年科fluid mechanics溫勁耐先有B....

公主屌人世界第一

你老尾痾篤尿照鳩下塊鏡咪知囉

可愛你一係拎時間屌女
一係拎時間讀書罷啦
好撚過你係到比人圍屌

我老豆李嘉誠你老母catgirl添呀

😅小妹好c文，5講粗口

#77...😧

好唔好樣呢啲比較架啫
同你比個時咪叫好樣囉

有冇同鄉去大同打板波？

我葛ac有幾個人用，果個唔系我泥

Hkcc banters

駁唔撚到就躝鳩開啦

55

短頭髮嘅女仔
（tb行撚開）

公主逼是咪les/bi

=公豬b

小妹gay佬泥

小妹長頭髮😅

你條柒頭放張自拍上黎
可愛過我嘅話我永久退出連登

公主逼長頭髮

[1q題求秒]點解和尚最憎食薯條？

想當年因為依個post比勁多人block左

[細路出返去]47歲陳煒性感晚裝

起碼唔洗全f defer

如果可以睇 可愛 vs 國師 就好了

兩個白卡仔

jed x2

國師食左藥講野都有文有路
可愛已經藥石無靈

Milf

你放咗上黎先再吠啦

留意左依條友好耐

個個post都冇人覆咁濟

唔想咁直接話你on9咋懞撚

反正你就係全f智障

好波
on9都可以算係可愛既

係
其實虫虫都好q

可愛又出山吠

我立即屌你老母

145

😅

唔可以
屌你老母on9仔

下個post名： 點解和尚最憎食薯條？

- -

可愛與狗不得進入

從來唔歧視病人
只歧視on9

how about on9既病人

100個post等我黎開

if on9 = true then
歧視 = true
end if

病不是on9的藉口

block咗可愛之後
d留言冇前文後理好怪

好撚驚呀
屌你老母

今日見樓豬屌可愛屌到咁過癮先解block屌埋一份
點知屌極都唔化既條友
都係block返佢算

Too cute to be true

完全封鎖左
封鎖埋右

176 177
雙重人格

有一個新回覆
不過冇野體

report左你洗版
準備開新ac

有 1 個新回覆

報得警
有病睇醫生啦on9仔

拎返啲f?

Jump plz

本英雄係HKCCBanters

聽日考linear algebra
你問我答

R^0.5=?

if quit = false then
CurrentState = CurrentState
end if

undefined

in maggie, we trust

上網睇redpenblackpen睇到佢講half derivative
幾有趣

笑死

in haggen, we trust

你係弱智既意思

用gamma function define

哈根雪糕黎？

KUKU!

haggen so

想問下你點解可以成22 23歲人都咁on9

BUBU!

Party with Hyunb!

tg: crrtobackup

從來沒有想過要defer
I just wanna get some分

肛交歌手

可是我很可愛

從來沒有想過要出pool
I just wanna 有人陪我過聖誕

Man 我只想考好過test
I dont really care about my grades

温習像一場遊戲
專心藥讓我高飛

即係話你咀咒自己唔消失嘅話就會彎到你而家咁
咁仲咀乜撚野咒

温書all day
我未怕死！

年青歌手Jero透過同志網站結識任侍應的男同志後，即邀約對方到自己家中親熱肛交，但事後卻指歡好過程已被針孔攝錄機拍下，三度勒索對方共25萬元，事主先後交出4.9萬元。案件審訊後歌手被裁定三項勒索罪成，今被判入獄26個月。

被告梁廸斯（21歲），原名梁家進，並曾以藝名梁柏廷（Jero）出道。藝人高皓正替其撰寫求情信並在今天到庭支持梁，指梁是因為喪父後放縱自己而不懂求助，最終犯案，又透露已代梁向事主賠償該4.9萬元。被告今求情則指，由於自17歲便有賭博習慣，而且經營的時裝店要入貨，所以犯案以還賭債及買貨。

而在案中任中間人的被告何美嬌（21歲），則因兩項勒索罪成被判入獄9個月。

唔準抵毀我TL

【本報訊】年輕歌手涉透過同志交友網站結識任職侍應的男同志，同日即邀對方到家中歡好，但歌手事後聲稱「阿媽裝咗針孔鏡頭」拍下二人肛交過程，三度向同志索款共25萬元，又安排女友人「陪同」男同志到財務公司借錢。年輕歌手和女友人同被控勒索，案件昨於區域法院開審。
記者：陳美珊
現年21歲的男被告梁迪斯，原名梁家進，報稱歌手，曾以藝名梁柏廷（Jero）出道，他否認三項勒索罪。有網友指他曾自稱大名娛樂旗下歌手，但大名發言人指沒有和對方簽約。女被告何美嬌（21歲）無業，曾與梁共事，她否認兩項勒索罪。
被告曾以藝名梁柏廷出道。
被告曾以藝名梁柏廷出道。
同志交友網結識
現年23歲的事主X透過屏風作供，他表示去年2月9日在同志交友網站結識梁，雙方交換電話號碼。同日中午，梁致電給他，表示「好悶，想人陪」，X於是同意到訪梁位於葵盛西邨的寓所。
二人初時在客廳傾談，梁自稱是時裝店老闆，之後二人入睡房。「佢話唔舒服，食咗藥要瞓覺，叫埋我一齊瞓，瞓咗陣就話全身唔舒服，我幫佢按摩。按一陣後，佢自己除咗件衫，越挨越埋」。兩人跟着攬攬錫錫，梁更自行除褲，二人然後肛交。
翌日梁約X到屋邨平台見面。X說：「佢話佢阿媽響個櫃度裝咗針孔鏡頭，睇到件事，話要兩萬蚊，先至鏟走段片，否則放上網。我聽到好驚，唔知點算，我話我冇錢，佢話你問朋友借又好，喺出面借又好。」
女被告「陪」借錢
梁又自稱未滿21歲，X與他肛交屬違法。X大驚，於是到櫃員機提清戶口內的2,000元給梁，事後戶口僅餘數十元。梁叫X想辦法再借錢，X於是問同事借得17,000元，然後存入梁的戶口。
至同月21日，梁又聯絡X，稱其母再要多80,000元，二人再到梁的住所商量，其間女被告何美嬌在場，梁指她亦知悉肛交一事，二人提議X到財務公司「借到幾多得幾多」。X逼於無奈，由何陪同到財務公司借得30,000元。
梁翌日再致電X，指其母再要求15萬元，否則報警控告X與未滿21歲的梁肛交。X曾到多間財務公司借貸不果，身心疲累下向上司傾訴，並與家人商量後報警。

屌屎眼勒索

可愛＝CUHKBarkers二世

點樣可以回得快過肥西

做一個毒撚，日日mon post就得

陳嘉靖.dll

你不可愛了

👌

有冇樓牛?

reported

好驚
報左fbi

人地回黑鬼果d擺明幾個人一齊用

可愛係一隻縮頭龜

G持客觀正義行為

。。-.-

公gb

快d啦撚樣

彈出彈入次數勁過烏大龜

順便問埋自己俾人term未
廢事分兩次啦

卷卷🐕好串😅

要追擊條撚樣

😂👍鬆d真牛

連登仔學吓本英雄啦

Defer讀多年就唔難

本英雄立即屌鳩可愛老母

Mk仔抵撚死

仲笑我毒撚掛住讀書
屌你老母學你咁屌女走哂堂狂defer咩

睇唔明d留言

埋土鐵膠

Given that the probability of 可愛！！return to LIHKG forum is 1/500 every minute. Plot the distribution of 可愛！！'s return time with a histogram.

利申 睇唔到

麥系histogram

個Prob明明係1

Who

洗廁所

On9 jai

屌 完全封鎖啦

屌 個post好多唔見右

可愛！！如果你隻狗公肯自貼
我立即退出連登
歡迎cap低

X2

香港政府真係好唔掂
點解呢d傻佬可以周街走

請大家report上面有關自殺留言
越多人越好
唔好比隻狗公繼續橫行無忌

做咩改名

驚佢真係殺我地

黃敏力 個瑞典婆鬧我

唔好覆隻狗公有關自殺留言
費時有事麻煩
Report 就得

一言難盡

好

不可愛了

拉大隊report#328 plz
感激萬分

最近發生的事太多
想好好冷靜一下

Reported
有心理問題應該睇醫生
冇人迫過你。

一個人要用到威脅人黎等人留意佢
真係可悲

等bam啦柒頭
好好反省下自己做過D乜
次次攞自己有病做藉口你覺得有用咩
改過自身 好好做人啦

草水

有病大撚哂咩
下下拎個病出黎r fd

改名

再推

可愛真係痴線架喎 幾時好似敏力咁起到底

條友真心痴線。。。

仲痴線過barker……

終於收工乜多左咁多業

因為有隻畜生獸性大發

PACC好多勁人

佢city acct

😂👍

但係當初係得你聊佢玩😂👍

好撚大個F🌝😂

初初見佢幾慘咁
後尾成日拎黎講

你一點都不可愛

tg可愛
tg: crrto123

你唔好以為人地唔知你有好多isp email啦
到事你咪又申請個ac返嚟搗亂
真係人唔笑可愛！！都吠

@黃敏g

我件畢業袍到咗了

7/10

Analysis and Qualitative Effects of Large Breasts on Aerodynamic Performance and Wake of a “Miss Kobayashi’s Dragon Maid” Character

If H is a normal subgroup, their cosets form a group called quotient group.

關我撚事牙

唔係同你講

屌你做乜喺我個post post

但係我係同你講

睇唔到可愛講咩

佢系度po bam圖😅
嚇親小妹

呢個post咁多bug嘅

聽日應該bam得

rip

unblocked 可愛！！

會5會bam埋我個po-.-

bam会然唔會bam po

做野咁快手嘅 已經bam左

可愛已走

\|/

忽然覺得有d可惜...
不過佢再上連登9up都係defer多幾年架啦

應該好快可以再見

可愛是最可愛的

可愛!!入

不如努力啲ko埋佢
我以前都無諗過得 呢加year4都實係埋尾

該會員帳號已被封鎖

唔關上連登事
自己唔係醒 又唔肯出力
扺撚死

不過佢應該以為自己好撚聰明

其實得閒溫下書或者好似龍仔咁得閒掟題目出來討論都係好事同有幫助

iq60

城大打手冇再出膠po

佢好似係貴樣
姐係潛蟲

條友其實係乜水
成日串過馬撚

可愛404 not found

咁快已經

我都想知
當初以為佢係迷離哥哥
但又唔多似

屌
佢改自己個名做潛蟲串柒柒
搞到我要開post澄清佢唔係我
一陣入哂我數

見過你個post 笑死
條友同黃敏力有d似 成日撩事鬥非 我無同佢講過野無交流過 佢唔知點解block左我（好似）

[1q題求秒]邊間大學既人最咸濕？

答案係咩

hentai

佢block你咁好笑
只係知好多人block左佢

屌

佢都block 左我
嗰條撚樣不值一提
On9仔

連🐕而家系tw?

我一直都係台灣

我差唔多full block佢

佢做乜block你

之前開城大打手po俾佢扑左

好想俾人強姦

當你冇講過

只限c打/我做1

party with TL?

Party with gong chi b

電機條女：

哩兩日心情都差都極點
好想死

之前5係番左hk

牙龍=ken

從來都沒有

Ken令仔+瘦過牙龍好多--

佢見面嗰陣好痴身
但見到成日扮唔識我 又唔覆機 想點
霞逼就嚟俾你玩死

連🐕而家系台灣邊鼠

😂😅👍

學校附近

tpe

M記最好食係咪脆香雞翼

本真。英雄

其實幾靚仔

早餐吃坑爹牛肉麵真der牛b死了

弟兄你真識食

五毛羅蘭嵐

Open book = study during exam

操你媽逼的 語文中心肯出龜了沒有

很累了

係

cls

廢青駁唔到

我不開心

為什麽

tg: crrto123

唔好幫襯黑店ruby tuesday

很累
吃了很多藥
昨晚還打了很多篇文
可以tg我嗎
我有三個tg ac 分別是
@crrto @crrtomobile @crrtobackup

好的
小靖很可愛了

c朗

很悶
沒有可愛追擊的日子
唯有吃點專心藥

這個世界好心沒好報
壞人往往得到的比你多

聖誕找TL開party算了
反正I just wanna have some fun

從來沒有想過要defer

反正我比所有人優越

你班毒撚冇女可以專心讀書

jealous 😂😂

你讀書讀到傻撚咗？

下 我沒有相tg絲打也約到她們 約過幾個

話題就是我覺得自己可愛 她們都感到好奇

最後當然沒有令她們失望

每個人都有自己的目標，不論是短期或長期。例如：入big4、追first hon、今個sem過3等等。

對我來說時間分配是十分重要的，開sem時已預算了未來每一日的溫習內容，timetable密密麻麻的。

除了major的workload外，我會定期學習英語和自學寫程式，我相信日後的作用
很大，提升英文可以學習時更暢順，一些小程式又會加倍英文學習和其他科目速度，還有很多好處，若學會了數學和統計學，可以用程式來分析金融。

開學了，我應該怎樣分配時間學習這些東西？
我的目標是sem GPA>3.5 想做finance

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

你不可愛

你真的很醜

正

可愛是最可愛的！

你很可愛

對唔住 我發完癲了

可愛語錄

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

可愛(2018 -2018 )

(C+,F]

3天後復活

都can間齋真係好高質

吉野家隔離個間

who

都can只食Pepper lunch
一聞到浸香味就忍唔到

依家仲係咪3x蚊

踢波嗰個

我晚晚踢你老母個波

港獨廢青駁唔到？

你係傻閪巴膠鐵膠咪識囉

小靖很不可愛

Btw on9傑先迷輕鐵

原來小靖係巴膠鐵膠

on9仔*

呢個真 依家我一上到都can就即刻9衝去買齋先

37

唔識就唔識啦
兜唔撚到牙柒頭

某傻閪鐵膠識佢真人

你唔係住hell咩
btw你不可愛
把別人當作工具人

鐵膠巴膠圍爐

請尊重，謝謝！

叫佢上黎屌柒我啦

下個sem星期一有8半堂
應唔應該星期日夜晚返hell

敗走比本英雄

埋土謝傻撚

18碎係毒絲

2b點能樣in
好想死😑 let x=2sec(theta)

唔好上去搵我

扮唔識

sec tan^2 dx = sec^3 -sec
sec^3 用by part 會見反自己
in sec =ln|sec+tan|

x=2sec(a)
dx=2sec^2(a)tan(a)da
(4sec^2(a)-4)^1/2
=4tan^2(a)
=2tan(a) (by t^2+1=s^2)
姐係int 4sec^2(a) tan^2(a) da
=2int tan(a)d(sec^2(a))
。。。
之後by part慢慢做應該得架啦

18

自膠
唔好理我

電機TL徵sp
tg:crrto

你可不可愛

可愛喲
有大JJ

宜家係埋土
你問我答

我前10分鐘都系-.-

係
唔撚得

很可愛了

好撚悶

絲打讀神科

你做到後尾會整到Int tan^2(x)sec(x)dx咁既野
咁你就變做 int tan(x) d sec(x)
by part之後整到舊int sec^3(x)既
將佢變做secx(tanx^2+1)咁就會最出返上面個樣

遙不可及既毒絲

港獨廢青

沒有教主，我什麼也不是

收皮唔光頭佬

抺黑...er....er...抺黑

食熱狗

M2👉🏻Lv3😭

就係Sec^3果到唔識in😑

secx(sec^2x)
=sec(x)tan^2(x)+sec(x)
sex(x)tan^2(x)就係你想in個舊野

大享

早晨

sec tan 2 呢舊野點樣in到

m2呢d 19野真係又煩又冇用😑
in呢無聊野把鬼
唔係為左博加人工真係唔撚考
吊

in sec^3 dx=in sec d(tan)=tan sec - in tan^2sec =tan sec -in sec^3 + in sec

Let x=secθ
dx=secθtanθdθ
=int secθtan^2 θ dθ
=int secθ(sec^2 θ-1) dθ
=int sec^3 θ-secθ dθ
Consider int sec^3 θ dθ
=int secθ d(tanθ)
=secθtanθ- int tanθ d(secθ)
=secθtanθ- int secθtan^ 2 θ dθ
=secθtanθ- int sec^3θ dθ + int secθtanθdθ
∵int sec^3 θ dθ =secθtanθ- int sec^3θ
dθ + int secθtanθdθ
∴2int sec^3 θ dθ =secθtanθ+int secθtanθdθ
int sec^3 θ dθ=1/2(secθtanθ+int secθtanθdθ)

int sec^3 θ-secθ dθ=1/2(secθtanθ+int secθtanθdθ)-int secθtanθdθ
=1/2(secθtanθ-ln|secθ+tanθ|)+C
(where C is an arbitrary constant)
之後慢慢sub數

你係咪真絲

絲就唔識?
普通m2咋

見你地個個數學人就陪你地玩下

正評：abstract algebra
負評：analysis

無啦啦點知要by part
平時次方呢d都冇試過要by part😓

Dse攞咩龜

integration rule好少
通常in 唔到就by part

冇讀

Let x=2secθ

想嚟一次話走就走嘅旅行

去邊到都好

10次by part有7次都係有 e^nx同x

長洲

好想即刻完sem 唉

點解讀Engine要讀Econ 啊 ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Econ好2啫

唔3?

識數學既靚毒絲

by part 用LIATE
愈右邊嘅係dv
愈左邊嘅係u

（都唔關你事 ）

4

霞逼day4
目標係2018年唔打

econ比狗讀

我舊年個prof都有教過！！好鍾意佢

特登開個新ac寫
邊個咁大仇口

MK jai

人生好撚冇22

死撚咗佢好過

完sem沒我份 溫書當做例行 我慣了retake

你一定係冇仔溝😢

agger

我溝緊佢

今日笫二粒專心藥💊

專心藥 is for the weak

666

毒撚最叻自欺欺人

搵盆水照下鏡先啦碌柒

同我讀af

所以話潛蟲呢啲忘恩負義嘅懞撚都係唔幫得落手
琴日幫佢屌完可愛而家走嚟FF個個好似佢咁青頭A0狗孤獨終老

駁吾刀
潛龍女仔手都未掂過

指甲都唔剪

其實真係唔想讀書
仲要讀無興趣嘅嘢
不過唔讀又無乜嘢做
拎讀書攝下時間

quit

無嘢想讀
最想做廢青

😅做lo

VBA 94.5%

呀呀呀呀呀呀呀呀！ ！ ！ ！ ！

真心膠

I immeda唔識串ly DLLM

龍狗忘恩負義都唔係第一日
入咗U又唔找數 =.=

香港獨立

我而家擺明屌撚柒你呀on9仔
你係青頭A0狗呢個事實真膠假膠都知啦懞撚

TVB前藝員艾威 公開多年百家樂必勝法

#小賭可以怡情
#大賭可以變李嘉誠

28歲半處女

落力溫AF 得不到分數
你注定要跟他sem2retake

咩教會

他retake攞到a 你卻再次f咗

點解又肥 (我唔知)
點解溫完又肥
點解繼續肥 (都話我唔知)

點解你可以乜都唔知
究竟你個腦係咪裝屎

冇人識唱

我係牙謙徒弟

咩歌嚟。。。

屌你米你個首

。。。

考final 無人想考final
無人想溫final 原來你習慣又retake

無卷妹的加護讀AF=送頭

公主逼講到自己唔是a0青頭咁-,-

牙謙都唔會作到幾個英文字當一個音

寶寶知錯了。。。

你注定要跟他日後同步
你注定要跟他sem two re take
啱音嫁

好愛好掛住女朋友 你問我答

我立即

從來沒有 溫豬
溫牛溫雞我都冇
不必溫豬不必上堂
但係就會肥

小妹一年性交一次租😅

小妹一年性，交一次租😅
定係
小妹一年性交，一次租😅

落力溫AF 得不到分數
你注定要跟他sem2retake
他retake攞到a 你卻再次肥佬

點解又肥 (我唔知)
點解溫完又肥
點解繼續肥 (都話我唔知)

點解你可以乜都唔知
究竟你個腦係咪裝屎

考final 無人想考final
無人想溫final 原來你習慣又retake
從來沒有 溫豬
溫牛溫雞我都冇
不必溫豬不必上堂
但係就會肥

小妹一年性，交一次租😅

原來係噉😅

+靖一齊泥唱反首歌😅

我們 身邊太多學霸
心中太多傷痕 等不到跳樓

太空太多人頹車
爆4路途人醉夜

落力溫AF 得不到分數
你注定要跟他sem2retake
他retake攞到a 你卻再次肥佬

點解又肥 (我唔知)
點解溫完又肥
點解繼續肥 (都話我唔知)

點解你可以乜都唔知
究竟你個腦係咪裝屎

考final 無人想考final
無人想溫final 原來你習慣又retake
從來沒有 溫豬
溫牛溫雞我都冇
不必溫豬不必上堂
但係就會肥

溫 從來都不會溫 旁人都不想溫
為何你又要叫我溫
既然係咁 我都 唯有去溫書啦咁
Final 似我問誰溫到

What’s up party people
You know what it is put you hand up right now

You know what it is when we 爛龜
Work hard study hard we gon 溫 all day
嘉靖 in the house you know what's up
When I step in the lihkg dj turn it up

做唔到牙謙嘅水平

牙謙都係跟小妹搵食😂😂

邊間教會牙？

9/10

潛虫教

改得個六隻字我牙婆都識啦

[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

你耳婆識唔識

主能夠

你都好2C笑人

識

😂

@潛龍

聖誕快樂呀毒撚們

屌你老母
我起碼都有3

詳哥

咁你都認到我

有料

全港top50%

咁撚勁

認真
有3起碼都叫溝通到
條柒頭係er er er

叻過佢唔代表你有料笑人喎
你拎40分會唔會得2X分嘅人?

ho ball
approved by EE TL

其實3個range闊過西隧。。
大學見唔少errrrr嘅人啦
利申 errrrr

屌你老尾

利申 P4拎1

是撚但啦
咁都比你入到位

唔支持小妹

梳 以後5笑

小妹決定退出連登填詞界 (暫時)

分享下野都要比人人生攻擊
好撚討厭

咁隨便
搵catgirl做老婆都得啦

佢作我手飲歌點刀要g持下🚬

龍B幾時找數？

電機blackjack出山未

一單還一單呀

你自己都係差5多

可能我刀系blackjack

最多今日5再笑你

屌奶星 肥咗之後唱得貢好聽

好想食脆香雞翼

對唔住

自問英文係柒
但絕對唔係文盲

啱 所以分享還分享 人生攻擊還人生攻擊

依家食m記實柯

why

立即屌你老母

唔嬲絲打

上次食完3點幾起身柯左成個鍾...
前晚食完又係3點幾柯

你=蝻板波妹=巴打

腥渣ga
利申未試過食m記會肚痾

腸胃渣左

小妹決定聽日開始日日屌柒潛虫條撚皮

m記joe chan 凍ot
百發百中

潛龍=新可愛

當 身邊掛著相機 假使到最後還未望到不准你別離
可知心裡正準備 無緣合照亦抱緊你

支持=正波
5反對=負波

好能驚牙

。。。飲m記奶tea/豬古力不出10分鐘即肚痛

Christmas come out 找數

試過啦，麥當勞凍檸茶5好飲

你不可愛了電雞tl

👍

好想同4b卜嘢

m記joe chan=自殺
一定柯

而家驚定啱架啦
驚你遲啲驚都冇得驚

追捕緊兩米黑鬼

當 眼前望著notes 假使到最後還未pass到下sem再re take
可知心裡正準備 pass唔拎到亦都溫書

可能太多油
朝早吃咁油會痌

cum in找數ok?

屋企徐晃幾大?

個炸著餅油到

180cmx76kg

徐晃（？年－227年），字公明，三國時期河東郡楊縣（今中國山西省洪洞縣東南）人，三國時期曹魏著名將領，五子良將之一。曾經多次建功，及後以聲東擊西的戰術擊退圍城部隊，並且解救樊城，擊敗蜀漢名將關羽，因為在此役中治軍嚴整井然有序而被曹操稱讚有「周亞夫之風」。曹丕稱帝後，徐晃被加為右將軍，於227年病逝，諡曰壯侯。

Very rocky
The real lesson from Theresa May’s bruising week

Desperate, no-holds-barred scrapping has become Brit-
ain’s day-to-day mode of government. On December 10th a
landmark vote on Theresa May’s Brexit deal was cancelled at the
last minute, ambushing ministers who were giving live-broad-
cast interviews confirming that it would definitely go ahead. The
next day Mrs May began a tour of Europe, promising to get better
terms on the deal, only to be politely rebuffed in every capital she
visited. The prime minister came home to find her own Conser-
vative Party planning a vote of no confidence in its leader. She
won, but only after promising that she would step down before
the next election. Even then, 117 of 317 Tory mps voted against her.
It is a grim spectacle, but the upshot of the latest bruising epi-
sode is that Mrs May staggers away bloodied to fight another
round. Under the Tory party’s rules, having seen off the attempt-
ed coup, she is immune from further internal challenges for a
year. The hardline Brexit bullies in her party have been shown up
for the reckless obsessives they are. But the more abiding truth
for Mrs May is the scale of the rebellion, which has demonstrated
that she has no realistic hope of getting her plan for Brexit
through Parliament. And it is not just her plan: none of the pos-
sible Brexits commands a majority of mps.
Mrs May needs to recognise that she and the country have
only one way out of this impasse. That is to go over the heads of
mps and ask the people directly.
This week’s coup attempt was Westminster’s
worst-kept secret. mps from the European Re-
search Group of Tory Eurosceptics had been try-
ing to gather the 48 signatures needed to trigger
a no-confidence vote in Mrs May ever since it be-
came clear that she wants a “softer” exit from the
euthan the radical separation they demand.

Her deal, which the eu has already signed off
but which Parliament must still approve, would keep the entire
United Kingdom in a customs union and extensive regulatory
alignment until both sides had settled on a comprehensive new
relationship, which might take years. During that time, Britain
would be subject to European rules and unable to sign its own
trade deals. Hard-Brexiteers say this compromise amounts to
vassalage, but they have failed to come up with any alternative
plan able to win over their colleagues in Parliament.
With the failure of their rebellion, Britain dodged a blow to
the head. Had Mrs May lost, the Tories’ 124,000 party members
would have chosen a new leader—and thus a new prime minis-
ter—to see Brexit through. They may well have picked the more
Eurosceptic of the shortlisted candidates, increasing the chance
of a bad-tempered, chaotic and ruinous no-deal exit.
It is also welcome that, in order to pick up enough votes, Mrs
May had to promise to quit before the next election, due in 2022.
She has proved a poor prime minister and a disastrous cam-
paigner. Her planned departure, along with the defeat of the
Brexit monomaniacs, ought to accelerate the promotion of the
promising next generation of Tory mps, to replace the duds who
have served the country so ineptly.
All this means that Mrs May’s premiership now has but one
purpose—and it is a monumental one: to steer a split party and a
minority government through the most complex and divisive
peacetime transition in modern British history.
The danger is that Mrs May, a serial postponer, will try to run
down the clock to within a couple of months of Brexit day on
March 29th. She might calculate that Parliament will then have
little choice but to back her deal, because the alternative will be
leaving with a calamitous no-deal.
Such a gun-to-the-head Brexit would guarantee rancour and
unhappiness across Britain for years to come. Fortunately Mrs
May is unlikely to be able to bring it about. For almost two years
she put off spelling out the compromises that Brexit necessarily
involves, in the hope that the extremists in her party would cool
off. They didn’t. This week’s confidence vote makes it clearer
than ever that waiting another month or two will not magically
create a majority in favour of her agreement.

我係文盲囉咁

In fact, I am interested in knowing you. Are you a socialist? ?

Are you personally boring? So confident?

Do you want to know how to read the net?

En fait, je voudrais vous connaître: êtes-vous socialiste? ?

Êtes-vous personnellement ennuyeux? Si confiant?

Voulez-vous savoir comment lire le net?

ในความเป็นจริงฉันสนใจในการรู้จักคุณคุณเป็นนักสังคมนิยมหรือไม่? ?

คุณเป็นคนน่าเบื่อหรือเปล่า? มั่นใจใช่มั้ย?

คุณต้องการรู้วิธีอ่านสุทธิหรือไม่?

Ich bin daran interessiert, Sie zu kennen. Sind Sie Sozialist? ?

Bist du persönlich langweilig? So zuversichtlich?

Möchten Sie wissen, wie das Netz gelesen wird?

実際、私はあなたを知ることに興味があります。あなたは社会主義者ですか？ ？

あなたは個人的に退屈ですか？ だから自信？

あなたはネットを読む方法を知りたいですか？

睇潛龍啲功課 係AL題目來

好冇自信
So confident
failed

好多字都唔識

屌 我以為龜龜入來搞事

google應該唔知冇字點解

+1

大過你個皮

連🐕留tg小妹有野同你講

好冇自信解做冇自信
姐係自卑

any positive number > 0

神科絲打

math1010=爛grade

大過埋你條撚

phy_tangent

6974

你不可愛!

intersection之後都係大過我條撚

就算冇a part都知會sub sec

N 賊

hku神科

6963毒絲

係
岩岩個題識in secx就可以直接做得

6963又得罪你
我地有女神小靖

絲打讀咩 認真

見到都打冷震。。
好難想像泥4隻字點打出泥

佢唔會講……

溫c=每兩個鐘飲500ml水。。。

同你講=直接自爆
不了

好懷念dicky哥哥

咁同小妹講

6963??

神科c打

小靖

廢柴一個

利申小妹毒垃圾科

不過系爆死d fd

最尾果4個字。。
完全5敢打出泥

神科

小靖很可愛

小妹應該泥度dse最低份

你就唔係

點解要叫佢靖狗

靖靖令囡d定龍龍
靖靖
龍龍

我得10分。。。。。。

好掛住敏力

吾系

小妹冇叫過佢靖狗

正波左

小妹得9分😅

禾全部2……

DSE is for the weak

P.S
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fac
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

有人零分啦
PS
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
DSE 0/35

我愛敏力

力ga

禾覺得18 dse一定有3字頭……

黃敏力ga

嗚嗚
我英文 3 3 2 3
最後垃圾EAA竟然拉個2比我

5 4 5* 4 ->>4
2 5 5* 2 ->>4
On9 EAA

禾2212
垃圾eaa比條1我
牛逼死了😂🤙🏻

Me goes school today for library on bus

禾覺得2562出4合理拉

以前會考中文21112我出2

睇錯tnight做聽晚

你真的很不可愛

真人真事

小妹想食脆香雞翼

巴辣雞翼正or脆香

你不可愛也是真人真事

脆香

Both

2222->1

kfc雞翼垃圾

牛b

系 利申:fd仔

如果溫final可眼紅 何以Engine Econ偏不懂🚬

不溫書 還不溫書 憑甚麼敢怒憤

我勁靚仔
呢家蕉fd子同兵仔
come on babies

你不可愛
令囝沒有用的

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

卷寶

正皮

唔好幫襯黑店公gb

你是五毛
不可愛了

Reading & Speaking Lv2

連登好多絲打

Year 4讀honor programming是否不智

麥泥

Honor object oriented programming and data structures

就算係絲打 如果係catgirl樣……

你係咪冇仔溝😢

自問係連登中上樣（同catgirl好似樣）
唔知點解無人追

你又係絲打

系
中上樣絲打😊

唉
有冇狗公或者mk煩你

毛……

你就好啦
之前有好幾個係咁stalk我

屌個爸爸jm9 我48歲個名比人污染左

想煩你

豪……

爸爸成日拎hku個名曬命
驚死人地唔知佢讀hku咁

絲打也是

禾HSU

有矛然stalk吓小妹

係
差唔多個個post title都提hku 講真有乜值得炫耀 又周圍笑其他u/assohd嘅人
佢好似asso升hku engine

吾stalk男人

小靖這麼可愛

後門狗=辣殺

小靖巧令女

19歲柒毒撚

牙蘇non jupas好似易d入hku

可愛死了
牛B死了

妹妹

靖姐姐

977

980

981

今個sem有4即捐錢

小靖你的帽子很特別

986

有3.3捐錢

989

18絲打

992

小靖開新post就可愛了

1001

不了不了